我係一個小小嘅wiz*one,我有嘢想講

老老實實
我係冇睇過pd48而直接飯iz*one
當初係畀佢哋12個
靚女有活力又可愛而吸引到
本命牙周同真真
坦白講乜嘢做假
我唔知 我唔識 我唔清楚
就算係錯嘅
都唔係佢哋12個細路女錯啦
根本佢哋都係受害者
無啦啦要中止活動仲畀人話做假
真係戥佢哋可憐
呢個世界係有好彩唔好彩㗎喇
其他輸咗嗰啲咪當佢地今次唔好彩囉
最緊要下次有得好彩返㗎嘛
好心啲盲反嘅黑粉
咪大造文章造分化啦
好嘔心啊
最重要嘅係
我哋wiz*one亦都只會認呢12個係唯一嘅iz*one
12個成員缺一不可
唔理佢乜柒做票做假喇
我想講嘅嘢就係咁多
最後祝iz*one快啲CB
CB大發
最好就永續iz*one啦
一位小小嘅wiz*one上

樓煮说嘚豪岩。⋯⋯😢

死啦 樓主又黑IZ*ONE

G持永續iz*one

勿燈/勿黑 thx

下米屈
我真wiz*one

冇燈/冇黑...

䄩哋籃C要互丶相支持哦。-⋯⋯

禾唔是藍絲...

冇IZ*ONE CB,民主咩都冇用

55
iz*one>>>>>>>>>>>all
no iz*one no life

咪玩啦 傻鳩樓主
如果唔做假 怡人入啦左Izone啦

iz*one

我話我唔識呢啲嘢
冇話冇...
怡人小姐姐唔入iz*one咪仲好

如果佢入 我重貨金呀

洗旨在你嗰少少錢?

積少成多呀

咁唔通你宜家唔課everglow?

everglow冇足夠味力比我課

施賢小姐姐都幾正...

....個樣好白痴 妹認真

怡人感覺係知自己做緊咩
有火係身上

尼樣真
唔入好過入

有火
你識鬼睇咩

你真係好撚好笑